乜而家銀行借錢咁易

打嚟問下有冇興趣借錢
簡單問幾條問題
問埋身份證號碼就得？

要比身份証號碼比佢，有冇伏

佢起你底 銀行存款 信貸紀錄 收入狀況等
再計最多借幾多俾你

講之嘛，我都成日同 cold call 狗講借返一百幾廿萬嚟過大海

係幾易
借左10萬 5分鐘批完

開頭話20萬好易
到批核得4-5萬比你